求機箱推介

電腦房大塵又焗，有冇咩好箱推介？

要幾大
ATX / MATX / ITX

另外搭單問, 屋企有養狗成日甩毛
atx箱有咩推介?
500-700 hkd

define C

ATX 500-1000筆直